大家估下Tesla今日Sink定跌

Sink
跌

撈

係stink
因為屍橫遍野